宜家開始 全民文宣！

當對家為區議會開行曬turbo 宣傳，我地仲喺度有人話投白票、屌泛民食人血饅頭 呢堆人係唔係五毛完全唔重要：係五毛證明佢地玩滲透玩得好，我地要做翻同一樣嘅野去動搖對家嘅票倉；唔係五毛就更加代表我地陣營出現分歧，更加需要去穩定翻本來屬於黃營嘅票。不分化、不割蓆唔係淨係講緊和理非同勇武，亦係講緊本土同泛民，槍口一致對準政府同保蝗黨。 所以宜家開始到聽日都要keep 住做文宣，airdrop 又好連儂牆又好唔同嘅社交apps 又好。香港人未做到全民罷工、全民勇武，如果連全民投票都做唔到，我地有咩資格爭取更多嘅民主自由

游離派文宣 (淺黃、港豬、諗住投白票/唔投票嘅人、淺藍，呢d人未必百分百投保蝗黨，所以一定要再試下拉佢地嘅票)

泛民未必係朋友，但建制肯定係敵人

對家文宣 (藍到發黑嘅人，人一藍腦便殘，混淆下佢地都好)

[突发] 明天 海底捞 探鱼 喜茶香港人民专属优惠

［文宣突發］藍絲瘋傳屈穎研棄票論

光復香港，從光復18區開始

tui

聽日全民槍口一致對外

場選舉輸咗，我地點對得住犧牲咗嘅手足

仲有好多票係唔穩 要盡攞游離票

有冇人推

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

想贏入黎推

唔好投白票啦

行動

投票就係咁簡單

支持投票

區選嘅文宣真係唔夠

仲有好多游離票 唔好以為穩贏！

請大家唔好投白票

投票之餘都要叫身邊嘅人投本土泛民

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10